謝師宴食咁撚貴係咪香港獨有？

唔知幾星級酒店
成千蚊食一餐
明明謝師宴原意係表達謝意
變撚左著靚衫、炫富
真係好核突

睇下咩學校啦
如果傳統藍血
應該冇人理呢d 比錢就解決到既問題

唔去囉

反正D同學唔會再見

Bra top

班女同學得唔得先？

你話呢，通常全級得一兩個得

平時就梗係得一兩個得啦
grad din個晚唔同架

唔叫謝師宴叫畢業晚宴(grad din)咪得囉

比錢有得影相食波餅喎

好多學校唔去都要畀錢
d人又會話讀咗六年都唔去多謝下老師好冷血
會喺背後講你壞話
但根本謝師宴就唔係真係為老師而搞

唔係學校官方搞 d同學自己搞 唔去咪唔去 唔聽電話 唔應 吹咩

我覺得班老師無理由去先慘

我認衰，上年唔知呢d+淆底最後都係去咗
去完勁後悔

其實中學生平平地食一餐咪算囉
去下大排檔打下邊爐已經好開心

一定會有人嫌棄話太cheap
之後拎老豆老母d辛苦錢去食餐完全唔值既飯

著到行晒狗也不屌
學生妹look正常好多

中六七學校無規定grad din
我地去左食放題

酒店啲野食真係又唔好味又唔飽
如果我係老師，都唔會想食酒店啲西餐，更加唔想學生浪費金錢

不過所謂謝師宴有幾多成份係謝師？

果啲錢用黎買老婆餅食到你嘔都得

有啲平時唔掂 去到個晚都唔會掂

傻啦 平時返學冇得化妝你先覺得唔掂咋

可能我學校係專出怪獸啦
化左妝都可以咁恐怖

試過同幾個同學夾埋一齊唔去
點知搞手打俾我話果幾個同學都去

即刻打返去問果幾個同學
佢地話冇咁嘅事
同埋話俾我知果個搞手都係咁同佢地講

平時成班已經成日排內
最後仲要搞呢啲嘢
真係乞人憎到爆

係咁架啦，你又冇意見，咁咪比人地話事，去邊到食就邊到食

LM等睇遲下老師要比人情入場

咪同去飲一樣囉
俾錢食餐唔想食既飯
睇人圍威喂

入嚟睇班馬騮屎忽自high

唔去加冇比錢

講真
唔想去嘅都係冇咩朋友同毒嫁啦
人地有冇咁得閒講你
會唔會諗太多
可能我學校怪啦
連老師有部分唔去
冇啦啦買套衫又係錢
比一千幾百不如就咁同圍內熟嘅fd去食餐好嘅算啦

點解要謝師?免費做義工教？無學生佢就無得撈
調翻轉應該叫謝生宴

到底有幾窮先會話果幾百一千蚊貴

冇話講我壞話
都話我當初淆底照去
不過我聽住幾個人聚埋一齊講唔去嗰幾個人既壞話
你太低估佢地了，
有d人真係會咁得閒

反正唔會再見
隨便講
我又好奇喇 有咩好講
阿xxx正毒撚 一世人一次都唔嚟
咁阿 ？
可能係我學校怪啦
一級四班 有班幾人冇去

比晒個機會你果晚約幾個女同學最後之戰3,4P 都唔撚識珍惜.
毒撚真係毒撚

拎黎笑班毒撚，人地個個完場去扑野屌閪

諗返比幾舊水去食屎真係戇撚鳩

毒撚去唔去都無人理架啦
利申 無去

你炫富果兩隻字都好核突

我嗰間最神奇既係星期三謝師宴
啲老師唔使第二朝返工

要屌閪一早屌咗啦，使撚等謝師宴

班老師冇得遲
但係校長有得遲

當年800蚊仲要食狗食

食完仲要食消夜
仲話五星級酒店

以前中學唔去都要比錢

你又知我冷血嘅 我都唔知添

最好笑唔去都要人比。
我心諗錢係我手，唔比咪唔比囉。

屌，諗起真係唔記得個日食左乜，剩係記得狂同女影相食左波餅

當時我有個同學比左錢唔去
係唔係最on9

最屌係唔去都要比錢

其實係得窮撚先會計較呢樣野
人地中產學校完全唔care

利申死窮撚

以前中五食一餐，中七又搞,on9到震

有錢識social: 即晚捉曬D女去下場玩通頂
有錢毒撚: 俾錢唔係問題,食完飯就返歸
窮撚識social: 捉住d大波同學影下相自拍下都開心
窮毒撚: 好撚貴,唔撚想去

樓主覺得自己係邊種?

樓主死毒撚無女屌

真係冇咁大個頭唔好戴咁大頂帽
見親新聞都係窮撚學生屌鬼

千幾蚊好貴下....
我08年紅磡海逸搞, 去既$500, 唔去300

真心死都唔比佢都吹你唔脹 謝師宴原意係好 但依家好似變咗被逼咁 屌你依家冇糧出免費教呀？真心想感激個老師會自己約 洗鬼搞場大龍鳳

根本謝師宴就係比細路扮大人 男嘅買套幾千蚊嘅西裝 有啲可能成世着一次 女嘅化行個裝 有幾多露幾多 然後po上ig 然後book間4-5星嘅 重要請埋啲冇教過你嘅老師

依家嘅謝師宴真係

真係咪去
上次去食咗成晚波餅

真理

有冇諗過有人可以化咗衰過無化

到底男校去grad din有咩做

有乜嘢慘過grad din學校禮堂搞

老母話太貴，唔俾去

窮人生仔正仆街

鬥似地產佬

炫乜撚野富 返大陸啦

有冇人試過謝師宴哥陣見到有男女同學係枱底扑野

開名啦 邊間咁撚貴成千阿
我個次酒店搞食自動餐都係3百蚊埋單仲有抽獎

Grad din表演mma模擬地產佬爭客

男校

謝咩鬼師, 啲人同同學影相麵唔搵班老師講野

Grad din完就落老蘭 之後就同啲女同學開房開鮑 當係成人禮咁

我學校中七果年比同學投票
結果係反樸歸真係學校禮堂叫到會
都唔知幾開心

結果你又咪見到班mk約你女神下場，你自己上連登

人際關係/同學質素有幾差先會話中同以後都唔會見

相反 就算係讀緊書果陣個個稱兄道弟

之後分散哂 各有各生活圈子讀u/hd 返工

都識哂新朋友 慢慢無聯絡了

依家係咪都係直接食完唱通頂 再直落屌閪

on9

班十大

班教畜要ot好撚慘

(岩岩錯手未打完出左 )

因為班搞手都唔會理你班友有冇米
求其擲幾間酒店出嚟 就做個假民調
然後就揀心目中想去果間

結果千幾蚊一條友 去到食垃圾炒飯呀 沙律呀
海鮮都冇隻 最抵食果樣係雪榚

五星級酒店又好少咁差既

到你地大過左都係一個回憶，可以拎出黎屌下笑下，一千蚊好值嫁，我當年學校真係無謝師宴

我係紅血 即係窮撚

有圖

個級主席暪住我地買水機 個謝師宴食d垃圾餐，連甜品都難食呀

屌你老味成班毐撚 冇錢又冇朋友 緊係唔敢去

男女校都叫做有女睇吓
男校grad din真係唔知邊條友仔發明

謝師宴呢個名真係on99
我就叫開畢業晚宴
明明英文係grad din

最好笑係個年有份搞 諗住篩咁D人請
點知D老師貼哂面咁話你請D唔請D好無禮貌
好啦到請左其實都有班新老師識醒水會縮
最on9就係有班老野覆左話黎 到正日先講話病左唔黎
預左4張枱 坐得個2張半
仲以為有疫症爆發D人香哂
學生位位成千 實際上一半係比自己個份既錢 另外四分一係souven 最後大家夾夾下先可以比埋老師個幾圍

D老野真係好虛偽 唔請又屌你 請左又唔黎
與其成日屌學生哂老豆老母錢 不如又睇下D老師食左個學生既屋企幾多錢
我都有聽過有老師會比返自己個份 當人情咁比
個D真係有品你唔想收佢個份

去比600
唔去都要比錢 當年200

show off宴
btw我果年有毒撚著沙灘褲拖鞋

最撚慘係冇得簡
唔去都要比錢
場地就係佢地圍威喂自己簡
完美演繹假民主

炫耀你老母富咩弱智仔
無人屌？

我最後無去

有d人可能好鍾意show off，
覺得畀錢食d垃圾野再影下相擺上網好自豪，
話唔去既一定係窮撚，
有錢就一定要做水魚去d掛羊頭賣狗肉既"謝師宴"?
淨係識話人窮撚，其他野就反駁唔到

今年grad din 800幾蚊去香格里拉重要食星洲炒米 真心想退錢

當年800幾蚊已經覺得有啲貴
幾千蚊係咪痴撚線

你咪唔好比錢唔好去，唔通踢你出校咩都畢業，讀u又無人理你操行

呢個話題到底要講幾耐
利申 有去

800都唔算貴
我嗰年1500 不過都冇人話太貴唔去
因為都知幾貴都會去

十幾年前去美麗華覺得d 野食好撚流

最記得d 藍波撚著波衫波鞋唔比佢入

錯 係去d更高級嘅酒店

講「唔去咪得囉」嘅係咪死毒撚冇朋友
知唔知咩係朋輩壓力，根本係做到你唔去就同你斷交嘅氣氛
去見個面又好，留個回憶又好，總之一定有藉口叫你去
呢個所謂「傳統」已經俾班現充搞手搞到好撚反智

同級D女好似朱羅公園咁請我都唔去

十幾年前中學要俾500蚊去
覺得好痴撚線

仲要正如你地所講
根本唔係謝師, 係show off自己
仲要我根本好討厭啲老師
所以冇去, 反正我都唔喜歡中學啲同學

Form 5 畢業之後Form 6, 7 嗰班反而好好多

p.s. band 1 啲老師係咪特別黑人僧啲?

竟然冇圖

都係去睇女姐，但係千幾銀睇一次女，我不如去叫次高汁雞
係都班miss 呀sir 請啦

又吹棒呢條女 明明就勁普通 行過都唔會望多眼

之前補習見過 側面都ok嘅但身高就...

去700唔去500

我覺得幾正下 可能各人口味唔同

有幾高 細細粒就正

窮就真係唔好去

尖沙咀

依家要成千 我食嗰陣仲係500

謝師宴做搞手係中學生第一次學cap水既時間黎

謝屍宴

冇去到 個陣學生會仲想逼我比錢
最後唔知點解冇再追我錢 不了了之

男校俾成千銀去洲際食自助餐 但海鮮之類貴少少既野都冇
得湯,包,爛鬼壽司,最威都係得牛排 食撚到谷氣

中中就係

應該入到u先謝

無入去屌師宴就差不多

好多窮撚

鞭師宴

咁先合理

畢業聚餐
grad din
謝師宴

究竟邊撚個開衰個頭要著西裝去 戇鳩鳩

我中七果陣唔去都要俾二千
去好似要差唔多三千尾四千
班港女搞手完全沒投過票沒問過其他人就自己圍內決定去邊食
乜都傾好晒就直接叫學校出通告
其他人想反對都唔得

一直都唔明點解唔去要俾錢

食水好深下wor
Shangri La都係五百鬆D就得

你唔係咁on9真係比呀

好多毒撚酸

係咁ga啦 比你提早體驗下個社會

以前中學有個學科阿sir唔去，但有禮物送比我地抽，話因為唔想加重我地負擔。

佢話呢d 謝師宴太形式化又要洗錢，如果大家真係有心聚，去大排檔叫幾個小菜開支大啤仲開心。

事隔多年，佢都好似仲係保持唔出席謝師宴而只送禮。

可能有人覺得佢傻，但真心欣賞佢為學生設想。

好後悔去左
哂撚哂d錢

本身我其實諗住做on9唔去俾錢
我自己去唔到咪當出錢請其中一個好老師食飯
但最後都係沒俾到
因為當要交錢交通告時我話唔去
然後個班主任當住全班問我做乜唔去
問我係咪屋企有經濟困難,沒錢所以唔去
又話可以打電話去同我屋企傾下叫佢地俾錢我去
又話全班可以一人夾少少請我去

當年我bk左去醫院做個小手術
食飯當日係手術第二日未出得院
所以我先去唔到姐
但就比佢講到我連食飯果少少都出唔起

事隔多年，仲係有謝師宴呢個on9儀式

搞手賺到盤滿缽滿屌佢老味

改口叫grad din la- graduation dinner

同謝師都冇關系咯

得一兩個得 + gradin d妝 =

我係我果屆搞手之一，剩計場租同普通食物，冇咩可能要俾咁多

俾成千蚊，仲要有啲老師都唔想請
狗也不屌

唔係個個都同中同傾得埋
最憎d人成日擺光環落中同道

4000 講真2000都比多左啦

痴線
幾年前我個間都係畀5/6舊

外國個名叫Prom 啫, 一尻樣嘢, 一尻樣嘢貴, d 鬼重鐘意擺晒嘢book 架Limo 唔知做mud 尻, 毒撚去到都係毒撚

食滿漢全席咩四千 唔比咪唔比囉
驚班垃圾咬人咩
不過我中七個陣直頭無人搞謝師宴，畢業禮都無咩人返

真係癡9線
話說我果年每人1250 到最後酒店原來有最低消費
班grad din搞手話無睇到有 有fd係入面 所以八卦一下
原來班仆街乜春都無睇直接簽 哇我真係屌你老母
去到正日要每人比多100蚊 我睬你都傻 唔撚比
大9我無得攞畢業紀念冊
傻9 我係搞grad book ga懵丙 攞貨果日我已經攞左啦
最後好瀟灑咁無比錢走人 差3萬蚊等班仆街自己俾啦

班垃圾搞手最後點
咁細個就咁無恥又無腦

又要打j

兄台你平時要比錢先有得影相食波餅架

靚既本身個底都唔會太差
反而醜人多八怪多
btw，女人一過左25歲，質素就會直線下跌
咩女同學望多幾年，你只會諗點解會咁撚殘，又醜樣 一係著得愈來愈似雞
得返少數清泉

細路仔扮大人叫宴會
成班拿埋有幾多人夠秤呀

入到大學我又唔介意比幾舊水謝吓
但入唔到的話應該老師夾番錢賠償比我地啦

其實係好on9 唔係個個屋企都負擔到幾百甚至幾千
學校咁大個禮堂 一定係最好場地 學生又點玩都得
學校安排叫到會咪又係食果啲野 又要買件體面少少既衫 又要比貴左 窮既學生真係會有一世陰影 我叫好彩屋企都負擔到買件恤衫 但係我為左慳都係牛仔褲波鞋咁

謝師宴=老師既Annual dinner

你就睇女姐
我就食女架啦
屌

係咪投票呀？係咖話民主既結果嚟，有乜問題？

最後我都唔清楚 有人話學校俾 有人話老師夾 但班仆街好似乜事都無 佢地真係等天收

上次grad din 夾一大舊錢請班老師
當8點食嘢 夠膽死9點走人(走哂咁濟) 仲瀨因爲第日要返學
我地錢又俾哂 唯一一次都咁唔俾面 心諗想傾下計都冇時間 真係心淡

班老師根本都唔想去
要同校長同檯食飯

年經
不嬲都話係grad din唔係謝師宴㗎啦，咩年代呀？

真

革命同志

因為香港酒店貴先收咁貴
而學校又冇配套做到場地供應哩下
所以咁貴真係香港獨有

當年去都係睇下女 影下相留念
有d老師都無黎到
聽講前一屆 有同學上台 暗串校長
校長食到一半走人

比8舊幾水 最好食係白切雞

樓主窮L

每一次閉上了眼就想到了你
你像一句美麗的口號揮不去
在這批判鬥爭的世界裡
每個人都要學習保護自己
讓我相信你的忠貞 愛人同志

也許我不是愛情的好樣板
怎麼分也分不清左右還向前看
是個未知力量的牽引
使你我迷失或者是找到自己
讓我擁抱你的身軀 愛人同志

喔～邊個兒兩手牽
悲歡離合總有不變的結局 啦～
喔～兩手牽 不變的臉

怎麼都不能明白我不後悔
即使付出我青春的血汗與眼淚
如果命運不再原諒我們
為了我靈魂進入你的身體
讓我向你說聲抱歉 愛人同志

哦呵 永不後悔
付出的青春血汗眼淚永不後悔
哦呵 永遠愛你
天涯海角 海枯石爛 永遠愛你

炫你老母富咩大陸燦？曬命下話

當年有部分唔去既同學 堅持唔俾
講真學生哥 唔去又要俾
$800 好多架啦

冇朋友

果年我冇比錢亦冇去

覺得自己當年無揀錯

利申 無去

呢個名好
畢業晚宴就我哋係主角
謝師宴就老師係主角

仲要請埋老師
1千咪抵
我果間玩埋抽獎
每人1200

咁你都幾on9, 既然有做手術做借口，做乜要用無錢呢個借口

有啲唔識化妝嘅...真係

我沒話我沒錢
只係講左句唔去
而個班主任以為我沒錢唔去姐

老師閒閒地至少3 4皮一個月
要班小朋友問老豆老母拎錢請佢地食飯，究竟班老師內心諗咩？覺唔覺內疚？

我睇錯，sor
但你有正當理由都唔講依然係好on9

我果陣由中四開始
成班就夾定有個謝師宴基金
每人每日俾$2
俾到中六考Dse
我地果陣係tst Marco Polo 酒店搞
最後到謝師宴果時大家拎返出嚟
除返開每人只係俾多$200-300
唔洗一次過嘔晒咁多錢出嚟
相對負擔得到
不過每人每日咁儲儲左3年 到最後都仲要俾多幾舊水
其實真係幾貴

唔係轉左grad din好耐啦咩？仲有人搞謝師宴？

我冇比過錢照去

都係為左影下相姐 真係食野咩

唔想去咪唔去 都係比個機會一齊讀左書六年嘅同學仔著得成熟啲 好似大人咁嘅畢業晚會 食餐飯咋嘛 當為中學生涯劃上句號 仲有影相集下郵留嚟紀念咁啫 多個中學回憶
樓主唔洗咁上心 意義大唔大睇你對學校歸屬感
真係小事一樁嚟

係grad din
不過叫開謝師宴

話JOIN但臨尾放飛機

等班搞手填TUM

果陣中七得兩班
我聯合左廿幾個毒撚令到個grad din 搞唔成
D MK 憎到我仆街

哇屌 , 食滿漢全席？
老hi 都唔比la

最後點？

咁學生哥比千幾食餐飯係肉痛嘅.
咁不如平平地去老麥搞囉, 個個都著返套校服, 真係西裝都唔撚駛買啦!
幾撚平呀~ 樓主都係想食住薯條呃下蝦條

去都冇去過, 錢都冇比

男校 grad din 直頭可以圍屌女老師啦,再拍套女教師の動画
加多幾件毒撚同學做汁男.

我間中學(中西區某貴族學校)上年去咗香格里拉。果度啲嘢唔特別好食，無魚子醬又無鵝肝，仲要位位$1500，夠晒我請成家人去食自助餐...
班搞手仲要好撚pk，一開始伏晒全世界人話$500就夠，俾晒錢之後就話睇錯數，每個人要收多$1000。我即時話我唔撚去叫佢退番原本果$500俾我，點知佢話收咗無得退，焗我要俾多$1000去個grad din，最後蝕撚咗$1500俾佢...

詐騙 報警啦

外國夠有prom

毒撚中既毒撚 好值得自豪

我記得當年搞兩餐 自己班就平平地食咗餐 好似埋單而家放題價

貴果諗全級搞好似去酒店

屋企冇錢 特別果兩三年屋企特別唔多好景
所以全級果餐冇去 可能因為咁 中學果班唔聯絡 不過聯唔聯絡都冇乜所謂 反正佢地咩人 約出黎都唔想出 咁咪算囉 而家行過未必認得

叫grad din又謝乜野師
無人講過係謝師宴，英文都唔識

呢個post上左01

食個飯要800至1000
化個妝 買埋衫 又多1000
去到 又要掛住影相 食得唔多
真係俾錢買難受

所以我當年係話唔去
理由係敬師既，買蛋撻返去探老師都叫敬師
點解一定要訂高級酒店
話係學生敬師 但其實學生哥冇錢
咪係拎我老豆老母錢黎敬師
又唔係靠自己搵返黎既錢 憑咩洗咁豪

然後 個敬師宴負責人連同全班不停煩我叫我去
仲要勁俾說話我聽 話咩團結 得我一個唔去云云
老師又加把口話我唔去實會後悔

最後 我依然冇去
到今時今日 依然冇後悔過

但御理哥話唔去grad din既 一定係毒撚
將來一定唔能夠係社會生存喎

好想知啲連謝師宴都反既同學仔將來喺社會點生存
[url]
[/url]

勁多女仔著低胸

其實唔想睇

東網都上左

個個都話Grad din目及女食波餅，有無唸過讀男校嘅人嘅感受

根本教導學生係教師的責任，學生家長交學費比呢班教畜，已經完成交易

即使搞謝師宴學生都唔應該比一分一毫，教畜想威威咪由佢地夾錢搞囉

強迫唔參加學生都要比錢，法律上都可以叫勒索

我只係唔明點解要擺酒店
擺酒樓咪幾好，有人服侍，唔洗行出行入